
\beginsong
\songname{Poslední kovboj}
\songautor{Michal Tučný}
\verse
[C]Snad jsem si zmýlil odjezd vlaku,
měl zpoždění snad sto [G]let.
Já měl namířeno k táboráku,
co měl se konat napos[C]led.
A místo něj kouř náklaďáků
mě v tomhle koutě přiví[F]tá,
a louky plný pane[G]láků,
skrz který slunce prosví[C]tá.
\endverse

\refrain
[C]Tak přijíždí poslední [F]kovboj,
sombrero vmáčklé do če[C]la,
schvácená herka líně [G]kráčí,
jako by dál nést ho [C]nechtěla.
Tak přijíždí poslední [F]kovboj
a nerad vráží do li[C]dí,
tak přijíždí poslední [G]kovboj
a nikdo z vás ho nevi[C]dí.
\endrefrain

\verse
Snad jsem si zmýlil čísla vlaků,
co odjížděly do mých snů,
do prašných cest a do bodláků
z mých oblíbených románů,
kde slunce z rozedraných mraků
tančí na hlavních pistolí.
Snad jsem si zmýlil čísla vlaků,
tohle je jiný údolí.
\endverse

\refrain
\textbf{2x} (do ztracena)
\endrefrain

\endsong
